今日機場運動背後有莫大陰謀，大家唔好中計啊。

真係唔好捉鬼捉上腦，黑警前幾日比全世界鏡頭影到有鬼有針係度為乜，大家不嬲都知有鬼，做到咁揚，半個鐘d鬼都唔走，會唔會背後有個更大籃圖，令你自己搞分化，自己鬼打鬼。大家要冷靜，唔係再係咁成場運動就咁玩完。